
                      Esta película se ve mejor que Oblivion,con una temática parecida ,pero la actriz acompañante Emily Blunt esta espléndida y es un pena que en una película en la que sale Tom todo siempre gire en torno a el y no se le de más protagonismo a los demás personajes ,pero es entretenida  , una pena que no exploten más escenas de Emily con el exoesqueleto  y la espada
        
            